[正視聽]請黑警唔好講咩人權起底個d垃圾理由, 6月9同612開始你地已經收埋號碼牌同委任證, 射盲教師個日已經收埋

其實都係想集體違規
想人投訴唔到姐

有無需要通知律師
如果黑警想用起底作抗辯
拎612已經收埋可唔可以篤穿佢地

因為佢地69同612已經收埋曬

所以佢地話因為被起底所以收埋
依個說法完全唔成立

我只係知佢地收埋左後就可以無人認到
就可以違法無人認到
警暴完都投訴唔到

事實證明好似射盲女記者後
佢地收埋左號碼牌同委任證, 做完懷疑違規違法既行為
都搵唔返個人投訴
係將軍澳警暴打穿個老豆個頭都因為收埋左號碼牌同委任證
而無法投訴

Yes
倒果為因

721

Ho ball

對

就係因為佢地唔明因果
淨係睇個結果所以先咁無恥

明顯係身有屎先收埋

係
因為佢地收埋, 無左約束
所以先目無法紀.....做違規行為

相反 佢地就係想瘋狂做違規行為 所以收埋
因為冇証100%冇屎上身

幫手推

唔好比佢地自圓其說

事實

我都唔明仲spin d 咩柒話自己人權受到侵害，打9啲手足，當住鏡頭又倒水又拳打腳踢，背住市民做咁多古惑嘢，你哋先係破壞人權、法治嘅表表者！仲話其他人侵害你哋！
Everyone is equal but some one is more equal than others!

狗有人權？

推

推呢個呀

死黑警同PR咪唸住想pin走
由開頭已經反人權

吹水台好難上

咁我轉一轉

正視聽。仲有射盲菲律賓記者

死黑警同PR咪唸住想pin走
由開頭612已經反人權

香港警察 同PR狗 咪唸住想pin走
由開頭612已經反人權
未比人起底已經反人權
點解會有老豆搵仔既出現？
就係因為班警察冇Number，市民投訴無門
由612已經冇Number
仲講乜I Can Face All HKers？

good

Push